喺澳門港澳碼頭既巴絲揮揮手

Push

揮黎做乜

走唔到

你幾點船

點解走唔到

黃牛飛都冇

7:05am

8點經過成個碼頭坐滿晒人心諗做乜鳩，見好多人買深圳票返香港

1130船用wifi覆緊你

今日返香港多人到仆街 班班400客以上
利申金光飛航船員

巴打起唔起2330架船 醒個杯麵嚟

明天出發去澳門

等緊0115船